女朋友做空姐之後變哂

我同我女朋友細細個就開始拍拖，好似青梅竹馬咁，個個中學同學都睇好我地會結婚。

但自從上年大學畢業，我去做文員仔，佢去做空姐之後，我地唔單止成日見唔倒，感情淡咗好多，佢成個人仲變咗好多…

例如佢以前連妝都好少化，衣著打扮都係乖乖女咁，依家見親佢吓吓都超濃妝，啲粉成呎厚，而且每一次出街都超短裙，就算之前冬天拍拖，佢都一樣照舊著短裙，搞到成日走光，仲夠膽話有人望先代表我有Taste。

但問心果句，你靚你索，我自己知就夠，唔需要其他人讚我有無Taste，我都係一個男人嚟，唔鍾意同人share自己女朋友，就算望都唔鍾意，而且我地由中學拍到大，佢咩樣咩身材我點會唔知，唔駛佢成日show哂出嚟。

最激氣係佢以前都唔好名牌，依家一出糧就fing哂啲錢去買袋，而且明明得果萬幾兩萬蚊人工，但就個個月唔係買新袋就係換電話，連結婚錢都開始唔儲，得我自己一個儲。

我唔係想懷疑佢有第二個，或者真係好似啲人咁講做咗空姐就想釣金龜，但我真係已經開始唔係好忍受倒...

做得空姐就預咗幾十頂帽笠落嚟

可能佢無諗過同你結婚呢

服務性行業

唉，我地中學走到依家......

有諗過既

小妹去親大家樂食燒鴨瀨都斬隻脾俾我，代表啲咩

你預左無將來吧 佢己經去到另一個圈子世界 識富二代 sugar daddy 上車買樓 飲飲食食 只會focus 身邊人有冇能力比到物質生活佢

圖

食過幾多條洋腸

飛雞

我係咪比唔到幸福佢

分手啦

洋腸應該無，佢英文麻麻，我都唔想咁諗佢

Come on James

同事影響
個個空姐都係日日比較名牌
咁佢自自然然都會受影響既
著靚D都係人之常情姐
咁都接受唔到就分手啦

呢啲用身體語言

有心理準備情況下 退出 當美好回憶 傷心期可以比較短d 可以準備好搵下一段情

不過你都可以探下佢口風 係咪想拖落去 騎牛搵馬 定有將來？？

你儲夠自己買個單位住下先 enjoy single la brother

唔駛驚 反正係你幻想出黎 夠鍾食藥喇

正正就係識得愈耐
愈以為擁有晒對方既世界
做空姐一來係服務性行業,
二來係世界性,
視野大左, 見識多左,對既人都多左,
冇架啦巴打, 要接受呢個事實

我地一齊經歷左咁多嘢真係唔想放棄，係呢一兩年做咗空姐佢先變咗，我都唔知可以點走落去